我係前線記者，唔撚柒該你哋要識得保護自己

啱先喺龍匯道，有十幾個後生仔受傷或者畀人拉咗

有個女仔走嗰陣畀人夾咗，整傷個頭，情緒好激動，見到警察同鏡頭就喊哂

又有個18歲都唔夠嘅後生仔，畀警察搜到個袋有鐵槌，仲要喺鏡頭前認哂係用嚟拆鐵欄，畀人charge藏有危險武器

而近半嘅人都係冇律師電話傍身

明明好多個單睇個樣都係得股傻勁

個樣單單統純，完全唔似有心理準備搞事，更加唔好話有被捕嘅心理準備

咁樣真係值得咩？

熱愛香港係一回事

但唔該你班傻仔傻妹都要識得保護自己

抄低律師電話，律師嚟之前三緘其口
咁先係對得住每一個支持你同喺今次運動犧牲嘅人

推

佢既内容係正確
咩台不重要

收皮啦你

push

記住四隻字「我冇嘢講」
亦唔好同班黑警傾計 你要知佢地只係想鋤入你 受傷有權去醫院

抵啦，腦荀未生埋，俾你班連登仔害死，第時大個就知今日幾on9, 精人出口，笨人出手

pish

幫推

咪就係！

Up

Push

大家保重

推 一個不能少

唉

[url]無危機意識[/url]

推呀

BLOCK左呢個5毛啦 一早比人屌過佢暗地裡洗底

提供埋律師電話

做咩咁誠實

求吓大家唔好郁d就出樣
保護自己啊屌拿星

*****************
法律支援
韋智達律師行與一群義務大律師/律師，願意為因參與抗議「逃犯條例」而被捕或 拘留的人士提供義務法律支援。如你需要法律意見或協助，請致電/發短訊至我們 的緊急聯絡電話 9167 7091。 我們需要以下資料:
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 所在警署/被拘留的地方
4. 聯絡電話
5. 特殊需求:受傷而需要緊急醫療治理、需長期服藥、或殘疾等
6. 如你年齡不足16歲:請提供可跟律師一同到警署的成年人(如家長、監護人、
近親)的聯絡方法。

.

push 大家小心！

唔好盲屌好唔好

唔睇d懶人包
希望佢地無事..

唔夠人，走吧，匯合去遊行啦

第一排畫盾啦，一早要宣傳裝備升級。

收爹啦 衝出嚟亂咬

推！！！！

唉.....點解由雨傘宣傳到依家，都係連背定律師電話都唔做？
點解呀？？？

睇到佢地開頭咩裝都無
而家都係多個安全帽加把遮咁衝真係心痛

唉 網上成日叫人衝

出左事 你同我都有份食人血饅頭

所以我先成日留言叫人散

後生仔一腔熱血 好容易頭腦發熱

我提多句又俾人負皮 風向就係咁黎

小心呀

記得律師黎到前乜都唔好講
犬隻問你 只需要答
「我冇野講」

我開始認得你個名

mon post既各位後生手足 出左事唔洗灰

記得搵幫手 唔好自己擔心

香港人會幫你

咁多位記住一定要記熟「我無野講」呢句

叫在場議員幫手揾律師

Show Blocked User - 高登故王是咁的

好多五毛，小心

Pish

其實比人拉左仲可唔可以用電話同搵律師

真係啱 要小心

推 唔好一時衝動咩準備都無就做前線 拜託前線既你地要全身full gear

你呢D真係得股「傻勁」嘅ON9
盲屌。出聲之前，思考一下先啦

唔該企前線既要保護好自己 唔好亂咁講野

大力推

律師嚟之前 永遠只有一句
我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

記住警犬問你地咩野都要答唔知

推
話自己自用咪得

推！！！
唔打冇準備嘅仗

要用警方電話

置頂！

多謝你 記者加油

真係呀 上前帶口罩 頭盔 護目 黑衫 要保護自己呀
岩岩見人上前連口罩都唔帶 冇出事都影哂喇

最簡單 唔講野好過亂講野

唔好咁傻

被拘捕法律支援，LEGAL SUPPORT （日期唔使理）

65499452

分享

法律支援
韋智達律師行與一群義務大律師/律師，願意為因參與抗議「逃犯條例」而被捕或 拘留的人士提供義務法律支援。如你需要法律意見或協助，請致電/發短訊至我們 的緊急聯絡電話 9167 7091。 我們需要以下資料:
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 所在警署/被拘留的地方
4. 聯絡電話
5. 特殊需求:受傷而需要緊急醫療治理、需長期服藥、或殘疾等
6. 如你年齡不足16歲:請提供可跟律師一同到警署的成年人(如家長、監護人、
近親)的聯絡方法。

唔記得律師電話。咁可唔可以用警電打比朋友講

唔好亂咁同警察講任何野

收嗲啦垃圾

發夢朝早現場大多數都係冇full gear
當時已經係冇後援可言
因為企係個到已經係前線
現場有人嗌今日唔係黎玩
調整心態 要有受傷 被捕既準備 係真的
諗番起發夢個陣
後退黎得太快差啲人踩人有個巴打扶住
多謝你 如果唔係已經比狗捉撚走

岩 岩仲見到有人無set wallpaper 即send俾佢地

蒙面
反擊
逃走去後面

你叫人散
人地係出面唔會收唔到電話
對佢地完全無幫助
你只會令到想出去增援既人唔出去
係你呢班仆街害死企係前線既手足
你呢啲咁既keyboard fighter
出過去未？
知唔知落到去
就收唔到電話
個情況亦會緊張到你唔會拎電話出黎

你要幫你要緊張既
唔該你搭車出金鐘
唔好係再講廢話

今日特別危險，大家小心

再推

話撚左呢啲無目的 無武裝既運動 連革命都算唔上架啦
講就崇高 幻想自己搞緊革命
實則如果咁樣去鳩衝 只會送頭 ！ 反省下啦
白白又要眾義士送頭 屌！ 又唔比人屌 戇鳩鳩！

狗狗咁快落更返屋企玩電話？定蛇王

唔知後面嘅人expect前面可以點
人就有
但乜backup都冇
根本唔夠玩

啱，馬後炮冇撚用
有意義嘅說話係要做出嚟

出口有用就唔撚洗要我地企出黎啦屌

法律支援
韋智達律師行與一群義務大律師/律師，願意為因參與抗議「逃犯條例」而被捕或 拘留的人士提供義務法律支援。如你需要法律意見或協助，請致電/發短訊至我們 的緊急聯絡電話 9167 7091。 我們需要以下資料:
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 所在警署/被拘留的地方
4. 聯絡電話
5. 特殊需求:受傷而需要緊急醫療治理、需長期服藥、或殘疾等
6. 如你年齡不足16歲:請提供可跟律師一同到警署的成年人(如家長、監護人、
近親)的聯絡方法。

五毛狗你死撚開啦

溫提 金鐘出唔到

前線的人要識得互相照應

身為毒L
有次企左成日
幾乎無同其他人交流過

其實出得去既都係手足
9up又好、提醒又好
記得各種方式保護自己
同身邊的同路人

有時出到去真係好易唔小心變左前線
請每個人出去前都熟讀被捕支援同背定律師電話！！

仲有：

「我冇野講。」

我唔係一開始就叫人散阿麻 手足

今朝咁既情況你仲叫人守 咪姐係送班後生去死

大佬 就係自己人先唔想有人白白受傷被捕

今朝目的係阻升旗 阻完就散啦好麻

死守要守到幾時先捱到有人出黎遊行

推！

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

心痛...推

見到衰呢d真係唔知好嬲定心痛
呢d野係連登已經講到口臭
發夢之前都做足準備呀...
咁樣送頭真係好唔抵...

佢地都係烈士， 不過前途係咁先

一定要記住四字真言啊
我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講

同意

急救完之後就即刻帶返口罩 同埋要小心漏低袋

答唔知係會有可出事
直接表示冇野講最安全

不流血，不被捕。

淋病條8婆等緊機會反撲！

我無野講

推
去到狗屋幾大都話冇野講

d靚仔其實唔知自己做咩同點解要做
人地話咁就咁

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

如果有幾十萬人開大會就仲有得攪
但得幾百友死守其實同送死無分別

有班友比人抄左牌短期內上場捉到就奶野
所以攪咩凌晨留守真係靠害

黑警tvb有份影到。 前線記者都係記錄事件。

「又有個18歲都唔夠嘅後生仔，畀警察搜到個袋有鐵槌，仲要喺鏡頭前認哂係用嚟拆鐵欄，畀人charge藏有危險武器」

下次死口話自己做裝修，千祈吾能夠咁講。

中學生們真係要好好保護自己！

咪話咯

p

整合及update咗律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

from

／／1. 可唔可以搜身?

如果佢合理地懷疑你是但一樣:
a) 已經犯罪 b) 即將犯罪 c) 意圖犯罪
喺任何地方時間 都有權搜身
(警隊條例 (第232章) 第54(2)條)

如果佢相信已進行或正在進行或即將進行
a) 非法集結 或 b) 暴動
而嗰啲人使用或可能使用攻擊性武器
你若喺附近範圍 就有權搜身
(公安條例 (第245章) 第33(6)條)

如果佢認為你行動可疑 (未去到犯罪)
佢要認為係必需 先有權搜身
(警隊條例 (第232章) 第54(1)條)

有幾點特別想補充:

1. 佢唔可以向異性搜身
如果在場無女警 你又係女仔要搜你身
你要求去差館俾女警搜 唔洗驚

2. 佢唔可以攞走任何物品
有權搜身唔代表有權攞走 除非你已被拘捕
(警隊條例 (第232章) 第50(6)條)

3. 有關搜身地點
你有權要求去差館搜身 (不論男女)
但有時例如佢懷疑你有武器 你好難反對

4. 其他人影低過程
大家互相幫大家 影低搜過啲咩
影低過程 迫佢陽光下做嘢

2. 咩叫合理懷疑?

齋講罪行名係唔夠 唔好俾佢嚇親
要根據現場情況 提出清晰客觀原因

你坐喺海富大家樂 佢懷疑你有攻擊性武器
佢講呢啲係唔足夠俾佢有權搜你身
但當然 你當下未必識判斷 同埋好撚燥
所以如果佢要搜身 你最好唔好反對
同埋佢要證明自己有責任實在太簡單
e.g. 最近有罪案再懷疑你意圖犯罪
另外你有機會俾人告阻差辦公 (下面會講)

3. 可唔可以拍片?

絕對可以 絕對應該 極度鼓勵
萬一你認為佢濫權程序失當等等
你可以有證據去投訴佢

另外 如果佢話拍片係阻差辦公
你可以唔洗理 因為佢錯曬
毅進仔level係咁上下 係要體諒下
下面會解釋咩先叫阻差辦公

4. 咩叫阻差辦公?

大原則: 佢有冇合法理據去做佢想做嘅嘢
如果佢有 你阻住佢就係阻差辦公
如果佢冇 你阻住佢唔係阻差辦公
睇嘅唔係行為性質 而係行為嘅合法性

另外拍片唱歌等等都唔係阻差辦公
阻差嘅行為要係呢幾樣先算:
a) 襲擊 b) 抗拒 c) 協助或煽惑a)或b)
d) 拒絕協助 e) 提供虛假資料
(警隊條例 (第232章) 第63條)
所以就算佢有合法理據去搜你身
你拍片唱歌等等完全唔係阻差辦公
因為你 a) 冇傷害佢 b) 冇阻住佢
c) 冇幫助或令到其他人傷害或阻住佢
d) 冇令到佢得不到協助 e) 冇提供虛假資料

提一提 就算有合法理據去做佢想做嘅嘢
你絕對可以一直保持緘默
保持緘默係你嘅權利 唔會阻差辦公
佢喺差館問你嘢 你唔洗答 只係答名地址
同埋唔洗unlock電話 唔洗講password

順便補充埋 如果你阻差辦公
最高刑罰係罰款$5000同監禁6個月
(警隊條例 (第232章) 第63條)

5. 妨礙司法公正?

大原則: 行為對法庭程序嘅影響
如果唔關法庭程序事 就唔係妨礙司法公正
另外 要證明係有妨礙嘅傾向同意圖

下面呢啲係可以構成妨礙司法公正:
a) 喺警方同你錄口供時作出虛假口供
b) 協助他人逃避警方拘捕
c) 搵個替死鬼令到自己無事

下面呢啲不可以構成妨礙司法公正:
a) 唔記得password 因為你有權唔unlock
b) 頭暈 要求去醫院 同樣因為你有權
所以 心照嗰句 即管講藉口 爭取自己權利

唔好搞亂阻差辦公同妨礙司法公正
前者對警察 後者對法庭

6. 放人後嘅權利?

放人就係放人 你同一個正常人一樣
可以即走 記得執齊嘢 唔好漏嘢
同埋如果你唔滿意警犬嘅可以投訴／／

當有黑警想拉您時
請您 SHUT THE FUCK UP
以上並非鬧您
只係講個事實俾您聽
香港仲係行緊普通法
記住您咩都唔好講
除咗名同身份證
之後即刻搵律師
所有要寫低律師電話喺身
最好記/背熟個電話

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

pussshhh

PUSH

記得一take過拍片拍曬成個過程 唔好斷

精人用腦呀垃圾
又係呢D死廢老言論

總之唔簽野唔講野 外面嘅人就有機會幫到你

有幾十萬人開大會就算和理非衰到唔支援你
起碼攪行動者的兵力削走一大部分,仲有機會閃

凌晨留守最大問題係你捱成晚有事都走唔切, 你有事都出唔到援軍
狗共現在學埋中共賤野,一郁手就shut down mtr 三個站

shut the fuck up please

好心痛

五毛收皮

佢係

日後記得同個仔講喎當年你呀爸幾型呀，乜都冇做成個廢人咁

推
有律師聯絡資料麻煩各位po上黎

就係政府唔理，係政府迫香港人出手

正
職場上又少一批競爭對手

佢係著名0。3

Thank you

你老母個臭閪就俾人屌到生唔埋啦賤種

順便推po

推 咁有人去救左佢地未

咁我block佢老母

好好保護自己，同身邊的人

你就係樓主所謂既傻撚

佢提醒大家啫，咩台唔重要吧

律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

1000
夏慤現場人士向演藝前線澄清：
我哋無打算散，勿誤傳訊息令我哋失支援

起下個底都知係三毛

7點幾拉果十幾個, 好多人都無律師電話係身
聯絡唔到代表唔到佢地

有人無發夢知佢地去左邊

because no shield

收收皮先啦

你咁精 個口留返嚟奶林鄭個西啦

唔用八達通, 二手手機 + 太空卡, 熄指紋解鎖同face id, 唔解鎖手機俾人check...等等是常識吧

要勇武真係要睇下香港法例，唔係9衝就得…

推
唔好亂同黑警講嘢
保護自己

人哋提醒你你哋就咁鬧人點樣討論落去呢, 呢場運動開始有啲似五年前嘅後期

要保護大家既時候 請學識保護自己 推

有個士巴拿係身都要識得話自己係汽車維修員啦

連登仔問題

打仗不嬲都要保存有生實力

push!!!!

PUSH, 要三不, 不流血不受傷不被捕

現場嘅巴絲一齊捉狗

記住去到醫院係唔需要講點樣受傷的

建議大家 要識變裝
好似私家偵探咁
我外面著番件恤衫 隨意係d狗羣穿梭都無事
係灣仔碼頭 經海港中心 中環廣場 行番去入境大廈天橋 再去埋警總門口 無人逗

隨非你企緊係前線 唔使下下戴晒口罩 更加唔好講頭盔果d

咁細個就要走出嚟 係個社會對你地唔住
請好好保護自己
Prepare for the worst, hope for the best

唔好比班仆街拉

展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

係 隨時換

細嘅記得小心d

呢個post好緊要 有心抗爭一定要知

各位義士要保護自己啊 😭😭😭

推到比多d傻仔知

very important info

帶槌嗰個知佢咩學校
我搵咗個校友fd幫佢

十幾個被捕

唉.........其實做好準備先去係咪咁難........
咁樣白白犧牲

想關心下認左鐵搥個靓仔點

唔好亂答問題 因為差佬已經一定會煮死你
唔會因為你合作d會好人d

拎定幾個電話係身

推推推

老實講佢咁樣ON99認晒真係好難搞

出嚟嘅人真係唔該帶定幾個法律支換嘅電話喺身

最基本地照顧好自己

唔好成為同行人嘅負擔

喊左

係
班後生仔完全唔保護自己

其實熱狗係黑人憎
但嗰種黑社會式聚眾壯膽
兄弟式支援
真係唔會令咁多人受傷同被捕
但咁既黑社會模式又同時會吸引好多有黑社會味道既人

到社會行動少左四散

不過可能而家就係呢班手無寸鐵後生俾人拉俾人打
先更激發起民憤

就好似梁耀忠唔做主席搞到乜春都冇得拉布
就迫到咁多人上街

低智狗就死番去樓台吠啦，日日出黎獻醜明明廢老格係要上呢類文明反共論壇比人屌

push 唔好傻更更衝上去送頭呀

好 唔該

大家保護自己

新account

幫你生多個細佬 乖啦

True

up

推，班狗一定靠嚇先，手足保護自己

每次在場airdrop 或者傳紙仔有無得諗？

仲有一聽到有黑警話想幫你/知你無辜比人利用，果d係黑白無常，更加乜都唔好講

更加唔好諗住你幾句野改變到黑警，“我乜都唔知”都唔好講，因為句野看似廢話實則算表達左你立場

好心冇準備嘅人就企後面啦

你係咪on9架
呢d post都可以吹一吹熱狗⋯

唔好再比人拉

推
唉 好撚心up

有鐵鎚 咁撚勇武

咁就一世

protect yourself!

內容啱聽，要先保護好自己呀！救下你地

推
各位小心

依個人真係要block
睇佢post散播緊負面既諗法
咩都冇用 冇意義 冇人可憐
大家小心五毛

講得好，太多人得條件式反射，做乜野前唔該用下腦先

今朝班友真係送死一樣

名都on9過人

唔好乜都屌左先好冇

推！！！

已block

推
最on9係連口罩都唔帶
有人不斷提都仲係唔帶 搏拉咁

如果不幸被捕，依家有咩法援途徑？

呢啲就真係要推啦 有勇無謀 害死佢哋

佢應該係想講比咩台拍到 應用錘仔嚟拆野

單機啦垃圾
香港就係有你呢類人所以質素低哂
快撚啲死咗佢

Tbb Cable 已經影住曬
你地衝爆立法會 真係自己負責

我等民陣和理非游行算

佢地要送頭 警察多謝曬
熱血但唔用腦 有什麼用

我同意。。。

你拉唔到之前果百萬人同一陣線
人地最後都會割你席

之後班廢老就當百萬人都支持衝擊

香港仲有良心記者，多謝你

612發夢
有組織，有意志，有佈陣，有人

今朝，送頭

係可以玩7x 24圍 圍足1個月
但一衝爆玻璃就真係玩完

69我已經講緊，如果成班水軍衝出去送頭真係早D返屋企訓教啦

我今早7點都叫人返去訓下 今日下午大隊先玩
果幾百人圍 爆玻璃 係無用。。。

推！！！！！

不過今朝的人 9成9 都唔同意民陣
佢地都唔care 你百萬舒服行

我唔撚想再講，自己諗

記住有權唔講野！

記者們都要小心！

“我無野講”

當值律師朋友去等被捕釋放出來的人，有D無奈
個故仔重點係:

你聽到呢句「唔係是必要你講嘅，除非你自己想講喇，但係你所講嘅嘢，可能用筆寫低及用嚟做證供嘅。」，
無論街上定警署，請立刻開啟以下模式:

1. 請勿同警察吹水
你被捕唔係去警署識朋友，或教訓，或指導警察。

2. 佢叫你簽野咩? 你唔好簽，律師未到咩都唔好做
佢同你傾計，你就話「我要搵律師」佢問你頭先發生咩事，你就話「我等我律師黎」佢俾文件你，你話咩呀? 係喇，「我等我律師黎」
佢問你為咩撐佔領，你唔驚咩? 「我等我律師黎」請不要傻到簽D認自己無受傷，認自己唔會向警察追究責任嘅野

3. 講左N次，落口供問你問題，你係答「我無野講」呢個叫right to silence
跟我講一次，「我無野講」
你有無在現場? 「我無野講」
你係咪情緒有D激動呢? 「我無野講」
你有無一齊叫，一齊大聲唱歌?「我無野講」
你有無行出馬路? 「我無野講」
你而家係唔係唔同警方合作?「我無野講」

4. 你咩都話「我無野講」完左口供後
要拎口供副本! 要拎口供副本! 要拎口供副本!

5. 對下係咪全部都係「我無野講」
如果唔係...可以改，立即改!!!

一D都唔兒戲，要保護你自己。講左咁多次，記得未?

G.K

另一件事係，請大家被拉時：
1.唔好掛住同警察理論。因為你可能事前無send到sms俾律師(諗住無咁容易被拉掛)。

2. 所以，有無人問你都好：
大聲講自己中英文名(唔係講英文nickname，要冷靜，要你身份證全名)。現場應該有執仔義工，會聯絡律師有咩人俾人拉左嘅。就算無，因為有記者，都應該會傳開去，知道你俾人拉左。

3. 咁點解要叫名呢？因為義務律師平時唔係幫開你，鬼識你地咩。就算睇左片即刻趕去，講唔出你個名都未必見到你，因為律師連自己代表咩client都講唔出，警察點知佢係咪運吉？

4. 如果你無叫名，無人黎搵你，唔洗驚，要求打電話出黎搵人幫你。如果你腦海空白，連屋企電話都唔記得，電話又無電，就問警察攞律師名單。

G.K

認晒玩完

Tvb記者都唔會上黎講呢番話啦傻閪

思思tvb上來比人公審咩

被捕後要留意：
1. 黑警冇搜查令係唔可以睇人電話
2. 你係有權打電話出去揾親人同律師
3. 任何情況你係可以唔答任何問題
4. 千期唔好俾人 tum你講野 ie俾飯你食(呢個係黑警責任), 認咗好快走得， 好小事啫之類 bla bla bla
5. 份口供睇清楚先好簽名
6. 唔好隨便簽任何不知明文件
7. 唔好同黑警閒談！！！

推

法律支援
韋智達律師行與一群義務大律師/律師，願意為因參與抗議「逃犯條例」而被捕或 拘留的人士提供義務法律支援。如你需要法律意見或協助，請致電/發短訊至我們 的緊急聯絡電話 9167 7091。 我們需要以下資料:
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 所在警署/被拘留的地方
4. 聯絡電話
5. 特殊需求:受傷而需要緊急醫療治理、需長期服藥、或殘疾等
6. 如你年齡不足16歲:請提供可跟律師一同到警署的成年人(如家長、監護人、
近親)的聯絡方法。

再推 帶好口罩 唔好比人影樣

打仗行軍法，以自身安全為第一優先。

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

律師電話都不袋住

對住差佬唔使作故仔講大話
乜都唔講就得
律師嚟到你教你點做

推，保護自己